如果我死咗你一定係殺人兇手

Take care

人地都唔撚Care你你仲自殘
覺得咁做佢會內疚？
你要做嘅係活得好過佢/物理攻擊佢

咁其實呢個世界
唔係個個都咁冷血嘅
樓主發生咩事
點都好 絕對有比死更好嘅解決方法

Sor me a0 gay 感受唔到
但我係你我會用餘生全面追擊佢地
呃佢地鳩圖貼爆佢區 一世抬唔起龜頭做人

你男朋友懦弱
得個軀殼係男人，內心仲女人過你。
飛左佢，你無左對某人保護你既期望之後
你力量會爆發10倍

以前同你差唔多，我又係俾人恰等緊男朋友救。
點知龜縮要我自己處理。分左手自己走去同人攤牌反擊，對方嚇走左
你柒頭無用懦弱男友係教識你：你有能力保護自己+ 你男朋友夠鐘可以換走

絲打係俾人校園欺凌緊？擔心你，你男朋友視乎幫唔L到我，我都嬲埋一份
定係你係kol？
因為你俾人問價，呢d 女kol成日遇到，會即刻block同當個d人癡線。

使唔使搵岳巴傾下